巴打入！ 鍾意個女仔會有咩表現

會唔會偷望佢？
經常想有身體接觸？
口頭上抽水 or 成日蝦佢
究竟 會有咩表現 唔計秒回

成日用藉口搵佢

呢個男女都一樣？

男人呢方面會明顯啲

扯𣄃

會偷睇佢

望佢個眼神同其他人唔同
同佢講野咀角會不自覺向上揚
有其他人在場會不自覺無視其他人 注意力去哂佢度

唔敢同佢對望

會特登無視佢先啱

係扮特登無視佢先啱

突然好撚急屎

成日約出街算唔算

成日扮約你出街算唔算

成日望佢,想識佢又搵唔到理由同佢講嘢

見到又唔叫佢

老實想問 淨係攬下都扯 係咪代表鍾意先
可能條女好正 都會扯掛

真係鍾意 會忍到唔望咩

點扮

俾d勇氣 say hi

勇氣唔係冇,之前問過女同事拎電話添啦

咁點解唔去馬 猶豫d咩野

就係因為佢太想識佢所以先念理由念得咁辛苦
普通識FRD 基本唔會念咁多理由

所以唔係俾個勇氣就夠

佢知我鍾意佢,兩個星期前問佢拎電話衰咗,不過畀咗ig我但又唔accept我
拎電話衰咗之後第二日佢同我say hello,直至尋日我先同佢講嘢,但對我好冷淡
所以我唔敢行動

拖攬都會扯

真定假架

Haha
識咗幾耐？ 問女仔拎電話最好唔好俾佢知道你企圖
咁佢會冇咁大疑心

我明既 但係我會好擔心佢會俾人搶走
Ok 我ff太多

都⼁乛⼀⼀⼁乛⼀⼁乛⼀

都唔算係識嘅,不過做咗好耐同事咁囉.平時都係工作上先有藉口同佢講嘢
我係直接問佢拎電話嘅

你放棄啦

其實問女仔拿電話 又要唔畀佢知你用意 好難

放心 佢會開始留意你
心諗條友做咩野問我拎電話
但我覺得同事拎電話好正常
可能我office唔係人人有公司電話
但會有ochat 寫曬所有人私人電話

用藉口 有公事想問 or office同事有搞活動會開gp
個個都問拎實冇事

身體接觸就唔會
反而望多
不過十年冇追女仔
毒撚唔識追 只有幻想 不過一般都會搵機會吹多d水

好主動會

點解咁講？

un佢屎忽

識開話題已經唔算毒

有個人冇啦啦 拎你電話你唔覺得奇怪咩

佢都知我鍾意佢㗎喇,如果真係對我有意思早就搵我啦,又點會ig都未accept

Maybe 真係冇興趣

熟都未熟就中意

Frd zoned

想同佢熟,但冇機會.所以想喺離開之前問佢拎過電話啫

係咁又好啊,至少做到朋友

絲打咩狀況
些牙下

比較想知男仔睇法

跟蹤佢，偷影佢

然後擺佢上連登 佢係雞

中學果時:會鍾意摸下佢頭,串下佢,打打鬧鬧咁
大個之後:會搵下佢傾計,關心下佢,對住佢會笑多D幽默D

咁都叫friend zone
個女仔攞明唔多想理你，見一場同事先應下你

講野1999
好易面紅

好似我呢d小毒毒咪偷望
講野唔敢正眼望又窒下窒下

成熟d，高招d既咪會傾計，引你講多d自己既野

好睇人

會俾佢IGNORE FB FD REQUEST 都唔敢問點解

係你既同人爭都係你
唔係你既你送層樓比佢都唔會係你

提提絲打不要太有自信
Dun ff too much
其實可能想做普通朋友

會好撚熱情 and 主動問你攞電話number

其實個個唔同，但係個個男仔都一定會搵你傾計
可能WhatsApp又或者係見面，不過WhatsApp/Facebook/Instagram會大機啲
當個男仔keep住搵你(連續搵你搵你十幾日)，咁好大機會就係

我明白 但都會ff好多

關乜事 冇野做就真

識真睇性格

我好多野想講 但係maybe me ff too much
不應該太上心

扯旗

Ok mo搵我
係同事日日見

毒撚一定唔敢

淨係會偷望條女

屌 個個都咗講 冇人答我
攬下就扯係點先

Agger 毒撚黎講 除非個女仔會自動搵開個男仔
唔係個男仔唔會主動搵個女仔

如果佢r話題你就知啦，男人係唔會同一個無話題既人不停野

除咗佢對你有興趣/想保持聯絡

日日見有冇傾計先？如果日日返工係有傾有講，但係一放工就無既話

對條女有興趣但又唔想夾硬揾話題講，好想可以自然地識女仔

冇呀 當我ff

其實 唔講野都冇咩野
各做各野

覺就算你用咩理由都會feel到有啲嘢

keep左半年

Keep咗成年都冇用

但係我以前同個男仔fd都係咁日日傾偈鳩噏又秒回但係fd嚟咋喎

唔講野點溝

試過鐘意個女仔三年，一句野都冇講過

呢啲叫攝時間

梗係唔係一開始2個都唔講野
我指之後既相處

一開始大家都有好感 去到後期 大家都攰

明顯佢對你無興趣嗑

攰乜鳩 當你水泡咋

Haha 咁我咪走囉

我有個男性fd 鐘意左個女仔 咁啱條女我又識
幫條仔同條女搞左次活動3條出黎玩
玩得幾埋佢地都交換埋wts
傾左一排條仔block 撚左條女
我問佢點解佢話唔敢接觸太多
吹尻漲

所以唔同人既表現都會差好遠

啱呀 早走早著

依家係另一case

唔係下話
雖然 我明白唔同人有唔同方法
你個朋友都幾特別
第一次聽

唉,鍾意咗個唔鍾意自己嘅人真係好唔開心

我鍾意咗個男同事
但我哋每星期只係見一日
咁到而家都見咗有大約七次
如果有其他同事喺度
佢就唔會同我吹水
但一得返我同佢
佢就會去我位同我吹水、食下零食
每次都係
仲會同我講好多佢專長嘅野
而我就一路心心眼一路聽佢講

而放工，佢又會等埋我一齊走
P.s.佢個post可以早啲走嘅其實
又讚過我啲飾物靚

七次話多唔多，話少唔少
我同佢都未交換contact
因為返工有問題時都係用公司網inbox佢的

我唔知可以點溝佢
但佢係咪應該對我唔反感呢？

一定有好感啦
好簡單講下近排有套戲幾好睇,但D FD又唔得閒陪你睇咁
俾個藉口佢約你,咁咪攞到CONTACT囉,俾D暗示,俾D位佢入咪得

肉食系：
主動製造機會同女神互動，適當取笑女神以提升雙方印象，會帶女神去玩去食，機會一到就啪然後一齊

草食系：
會唔敢直接接觸女神，但又會暗中關注女神動向，適當時候給予幫助。會以朋友，女神好友入手，希望得到更多接觸女神既機會。互動期間可能會有主動情況，以表示個人魅力。可惜很多時都會做柒事。部分女神會覺得咁樣好可愛，然後草食男得米。

有興趣再吹

Agger 問佢拎電話話方便wts佢問野

想知草食系
我都鍾意咗個男同事 佢內向底
好想追到佢啊

屌 我都係呀 佢2溝
我同佢真係好痴撚線 之間發生既事

屌 我都係呀 佢2溝
我同佢真係好痴撚線 之間發生既事[/quote]

屌 我完全明白
因為佢做嘢個陣完全係好外向
同其他人溝通得好好
但佢傾落偈 佢完全係內向底
佢係工程仔仔嚟 三年冇拍過拖
佢話以前讀書放學都唔會識女仔 剩係會好摺咁去打波
我諗佢對我有少少好感㗎
但佢私底下好少搵我 我唔知係唔敢搵定係唔想搵
我好想搵佢 好想約佢私底下食飯

絲打你果個又係點?

屌 我完全明白
因為佢做嘢個陣完全係好外向
同其他人溝通得好好
但佢傾落偈 佢完全係內向底
佢係工程仔仔嚟 三年冇拍過拖
佢話以前讀書放學都唔會識女仔 剩係會好摺咁去打波
我諗佢對我有少少好感㗎
但佢私底下好少搵我 我唔知係唔敢搵定係唔想搵
我好想搵佢 好想約佢私底下食飯

絲打你果個又係點?[/quote]
我都係工程wooooo

Haha 你最好起下佢底 係咪真係冇女朋友
同埋要閒聊借d依問下佢對咩野有興趣

但係呢，佢咁主動同我吹係因為公司得我同佢倆個人
我唔知佢係悶定點
你哋都覺得好易繼續落去咁？？？
我覺得佢真係好好人
但都唔知佢有冇女朋友
又好有禮貌呀

如果剩係兩個人傾偈嘅話
咁我覺得算係普通嘅事
但係個男仔會等埋你放工呢 咁我覺得係一定有好感 我覺得如果佢冇女朋友 咁你地好有機會發展啊

因為我都會詐詐諦諦咁留低同我鍾意個男同事傾偈
拖時間等埋佢搞掂啲嘢 一齊走

絲打同佢傾多啲偈 盡快搵機會借家姨問佢有冇女朋友啦 加油啊

我試過，佢應該對我完全無興趣

其實個女仔如果平日覆機都覆得唔密既話，基本上可以放棄

只可以講 睇性格
自己係秒回既
朋友係睇果個人講咩而密唔密

大大力屌佢

可能唔想俾同事搞事掛
Office同事有時真係八到爆炸
我都覺得等埋你走 係唔同d
除非你office文化係不嬲一齊走

係咪係女就屌呀

一齊走 段路長就好
我係短 仲要全office一齊走

但點問可以冇咁明顯
我驚一開口問佢就估到我想點

偷望佢，想同佢有身體接觸，想聽佢把聲，想見到佢笑

好短嫁咋
再重申一次:佢係可以自己走先
因為我要負責執好啲野拉閘收鋪
佢職位係唔洗做哩啲嫁

咁佢會等我十分鐘
之後一齊走
幾十秒就行到垃圾房個位
咁佢會拎我手上袋垃圾幫我dum
我就轉上天橋過對面走

每次最後一句都係"下星期見喇 "

草食系都分分為主動草食系同被動草食系
而兩種屬性係會互相轉換

主動草食系
平時會留意女神需要，只要女神召喚就會現身，希望以真誠打動女神。可惜，呢種屬性既人往往都被收編入伍。原本欠缺自信心既情況下，主動草食系會轉變成被動草食系。如適當製造單獨相處的環境，此品種心裡會感受到你既意思，當佢地肯定女神都有意之時，佢地就會化守為攻，得到暫時性真男人既增益效果。

被動草食系
極度欠缺自信心，認為自己沒有個人價值，長期被連登洗腦（雞全部都係雞）。由於成長經歷/戀愛失敗，對女性缺乏信任，從而架起一道自我保護既機制，認為所有女性都以錢/名利選擇伴侶，所以都唔值得追。此品種極易攻略，女神需要極為主動，只要被女神認同佢既個人 特質/擅長既事，佢地好容易就會放下保護機制，成為主動草食系。但要注意唔可以太假，因為此品種心靈感應能力極高，如果女神 誇大/虛構 任何認同佢既事/技能，女神就會被加入臭雞名單。

偽草食系
此品種極為危險。佢地睇中女性對草食男戒心無咁重既好處之下，假扮主動草食男向目標進攻，但又會適當變成被動草食男顯示自己柔情既一面。同樣都有可能扮可憐，令女神放下戒心。此品種得米後，就會現身成強攻肉食系，對女神愛理不理。頭也不回向下一個目標出發。

有興趣再吹

拎電話問公事好正常
好過係問其他人而拎到佢電話 仲明顯

我會扮餓 話好餓 想食野 問埋佢食唔食野

巴打 我直接問
個男仔追我先既 我講咗可以試下發展
之後冇咩動作 我就問佢發生咩事
佢話了解耐d 未準備好
我話唔洗準備
佢話佢認真要長遠發展 要起碼有屋企先
我無言
都唔知信唔信好 佢未拍過拖

幾大？識左幾耐？你點樣講可以發展下？講完有咩行動？
就咁字面上睇我覺得佢反悔/有新目標
你又明示哂，佢又無比反應
佢主動追得你即係佢都有自信心，會覺得有機
初戀會諗長遠發展係正常，但後面「起碼有屋企先」唔明咩意思，家庭定層樓？
但大約潛台詞都係暗示自己係好男仔

當然要睇埋好多野，好像佢性格係點，佢回應你既態度同反應，佢易家對你既行為舉止係點，佢異性朋友中有幾多個係佢鍾意既類型之類

如果係我，我會冷落番佢一小般時間，睇佢有咩反應先，會主動多左搵你=得米，無咩再搵你=感情未夠深。我覺得後者可能性好大。

諗清楚對方係食肉定食素，就咁一小段有太多可能性，最簡單既係如果佢平時好on9既咁好大機會係食素，因為on9係好難扮到

總結：我就唔會信，真係好鍾意一個人既時候點會重咁冷靜咁諗呢d野，加上佢話自己未拍過拖，正常都會心動受唔住引誘。除非絲打你硬件同包裝有問題

會上連登問。

我25 佢26
我地出街佢有親口問過同wts問
行街果陣有企圖拖我手咁
講完發展 有攬下拖下手 當佢講咗耐d先
已經冇拖手呀果d野發生
有屋企係因為佢家庭問題 想要解決咗住既問題
性格 我覺得佢工作上有上進心
私底下就比較安靜 但唔係唔講野
一講到佢岩既話題 都會好多野講 好注重自己外表
同有時候好固執下 佢山羊座
現在我地只係同事關係 佢都係'了'下我手臂
我地未了解同異性朋友 依office黎講
佢對其他女同事 冇郁手郁腳囉
冇咩主動 我諗我收皮了

我都鍾意過人既
我都明白鍾意點會忍到
所以 係自找麻煩

可唔可以試吓戴吓耳環，手鏈個啲返工
然後有機會同佢單獨相處個陣
問佢覺得靚唔靚
然後問佢洗唔洗話你知喺邊到買，洗唔洗買返對比女朋友
如果佢冇女朋友 咁應該會直接答：我冇女朋友
我覺得一定要單獨兩條友一齊個陣先問
因為如果有其他人喺到
咁個男仔講嘢可能會有顧忌

其實真係好睇人

例如我 中意左個女仔 係個女仔面前 會係咁講野
雖然我平時都多野講
但係佢一出現會變左好Q多野講
搞笑既頻率都會高D

如果係佢睇唔到既時間
咪行過 係遠處望一望佢囉
又會主動wts下佢咁

不過呢你要明白 愛情呢樣野係到成功左先有答案
失敗左你係唔會知點解
我地講所有「有feel」既野
可能佢根本無諗過咁多 可能佢只係想識多個朋友

所以都係要靠自己試

加油 我個幾月前都好似你咁忐忑

巴打 你追上面po睇睇 我唔明佢係點

留名學野

佢就係讚我條手鏈靚
跟住我開ig俾佢睇喺哩間買
佢就攞住我電話睇間野啲相都話靚
但就冇add 我ig

佢轉頭買嚟送俾女

你知
佢知
公司個IT都知

絲打肯定只係攬過拖過無做其他野?
成件事根本閃電分手

係呀
屌 佢係office都有摸我手臂
成日話咩我身材好正

可能想搵你做SP

你都有上連登 如果你見到個post
我想講 我真係幾傷心
你反悔定點 唔該你唔好再搞鳩我
咩都好 你話要長遠
我話有人追咁點 你點答我呀
你覺得岩咪去 你咁答我
係office成日將我同其他男仔講埋一齊
果下我已經明白
只係我仲想有小小希望
依家 我知道我一定放得低
因為我地就快唔同office

同感
女神又主動哂, 男既又係主動追人
得米果刻突然冷淡番
之後又適當同你有身體接觸, 保持雙方曖昧果種存在認知
唔係想引你衝動主動食番佢轉頭, 我諗唔到有咩原因
同咪佢唔算草食啦, 咁主動去接觸你
如果絲打有心拍長拖, 建議再深入認識呢個人先
最好係佢身邊既人開始入手, 因為一個人幾醒都好, 身邊一定會有豬隊友

我覺得係呃西屌
再次跳船走

冇呀 佢身邊人全部都係office 同事
我唔想佢地知 我都唔知點去講好
不如當冇發生過

其實我唔太信佢圈子得番工作果班
佢咁樣係公司flirt你, 係講左有可能發展之後先開始定點?
對食肉系最好就搵番個差唔多Lv既對手俾佢地
等佢地分散注意力, 就會有破綻表露真性情

有其他人但我唔識佢d朋友
佢flirt我係未發展已經有 仲要好明顯
未答應時會想拖我手 同食lunch幫我撥頭髮約我睇戲
姐係叫我flirt其他同事？

真心求教巴打們

岩岩grad左出嚟做野，識左暑假做intern既女仔，頭幾日一齊都幾好傾，但係之後佢比上司調左第二邊做野，完全係冇機會搵到佢吹水同攞電話，只係朝早開早會先見到下，連放工時間同我唔同，佢做埋下星期就走，有咩機會可以攞到佢電話又唔會比佢懷疑？

女神覺得你係一般朋友既話
同佢講上次掛住傾計唔記得留個聯絡電話, 然後直接問佢電話幾號?(記得比d自信唔好斯斯叔叔)
後之前可以約佢平時得閒出黎食lunch
佢懷疑既話就話因為剛剛出黎做野公司唔多熟人, 見同佢比較好傾所以先搵佢
頭一場lunch請自備各種有趣話題, 例如旅行,食野,玩,經歷過既趣事(非爛gag)
通常佢都唔會同你單獨出黎, 會有幾個佢既朋友
你需要每個朋友都識左先, 然後先再攻略女神
佢地心目中覺得你好 = 會幫你係女神面前講好說話
記得適當抽時間同其他人互動, 唔好死攻女神(太專攻女神大家都知你想點)
期間記得要專攻另一個比較易入手既朋友(佢將會成為你係呢個圈子入面既強勁隊友)
傾到差唔多無野吹就散brand(就黎無話題前, 見倉底前1,2個話題), 切勿死拖爛拖玩dead air, 散之前記得再約定佢下一次
完場對白唔知可以點, 可以話(同大家講,唔係對住女神講):「時間差唔多, 下個星期XXX/後日XXX再出黎食邊間邊間」(唔好連住落, 除非你天生食肉系, 好識social, 草食/毒撚就比d時間自己做功課, 睇下女神對咩有興趣, 唔鐘意d咩野)
後之前拎Facebook/IG/Twritter 是但一樣, 會透露更多佢地個人資料, 方便你攻略佢地

女神覺得你連朋友都唔係既話
問佢擅長既野,再問佢拎電話話希望之後可以請教佢。千奇唔好急, 一急你就會被加入厹名單。

過程太長, 想知再吹
吹得唔好勿屌

引誘下d條件比較好既同事, 或者製造一個假象, 係佢面前會同某一個同事又傾又笑咁。其實佢都好主動追你, 咁易家佢重有對你做無差唔多級數既行動?

我覺得唔係食家就係戀愛遲鈍(唔識睇風口火勢/唔敢再進一步), 前者居多

但係佢比人調走左個幾兩個星期都係傾得幾句計，依家問佢攞電話又好似太直接....同埋佢始終係intern,話想keep住同事關係又好似太odd,我想搵個機會同佢吹水都好幾好難咁

有個男仔鍾意我
Intern識的
會成日等我收工
叫我起身
我要返早又話陪我返
後尾我想扮唔知就話唔覺有人追緊我
然後佢就越做越出面
會無啦啦幫我撥頭髮
我食剩野就話我浪費 然後幫我食晒佢

樓上講到啲男仔鐘意個個女仔就會成日搵佢wts個類

我有表示對某同事好關心係咁問野
佢會話女仔唔好咁主動
我係咁關心個同事 係我勁八掛想知咋
佢會有更多摸我手咁囉
撥頭髮果d依家就冇

呢個擺明呃閪屌喎

想比佢睇好果一面
自己平時就頹到仆街
遇到佢就會扮自己好陽光之類
Wtapps 唔會隔好耐先覆

其實都係睇個男仔咩性格

我同事係生活好有規律
放工返居企食飯呀媽煮好等佢開飯
佢話佢習慣十點就會瞓
而佢嘅興趣係寫下書法
睇下文學書

好想溝佢

所以我決定走人

屌，好中

無乜特別
不過你係咪沉咗船

會想屌佢塊閪。

果條仔係雞?

會想就地正法

除咗wts 有冇出街

係女 又正常樣同身材就得架啦
你地班男人

如果好大膽直接咁問女神攞電話佢會點諗

假設女神係單純個類

會嚇親

同女神見過幾次面每次都有傾有講, 但一路冇攞電話, 咁樣都會嚇親?

完
扮咩野 想要咪要 出街咋
又唔係要做咩野 大家互相了解下咋嘛

會成日搵佢
鐘意用佢笑
會成日望佢

抵啦 人地約你又唔出 仲要幾次都唔出
想出街咪直接約返佢囉 一定要人地約你 你唔識約人？
間接啲同佢講邊度邊度有好西食 邊套戲想睇 邊度景靚 如果佢仲有意思就會自己醒水架啦 你講到咁都冇反應咁你就食自己啦

真係on9
男既見約咁多次都唔出就灰心收皮架啦
之後d女又叫春問點解同個男會淡
抵啦

有好感咪試下
又唔係做人世

高汁

1.望多幾眼
2.食飯痴住你坐隔離
3.講野變聲
4.係咁同你講野
5.個焦點永遠落喺你身上
6.保護你，叫你著衫小心走光
7.開始在意你心入面點諗，悶唔悶
8.排除你身邊既人，想私有化
9.單獨出街
10.MARK晒所有時間俾你，直到你約左其他人
11.會開始懷疑自己係兵
12.真係兵。。。。。。。

白痴 約返佢出去咪得
約佢睇戲 話有戲想睇 問佢得唔得閒

lm

12

做咩？有拖拍啦 ？

樓主個名好仆街

扮明冇
請追post

點解

扯旗扯旗

你一係問佢 係咪忙緊 幾時有時間出黎食下飯
我覺得face to face 重要過wts
起碼佢肯抽時間出黎見面
可能佢以為你收佢做兵

抵撚死啦

如果我係個男仔，約左幾次都食白果
肯定會覺得自己無機會
唔好睇到自己肯主動熱情秒回有幾咁巴閉
只要女方唔肯出街，我地就會自我收皮
Wtsapp 始終唔代表到啲咩
佢肯覆你，都只係未搵到下個目標，禮貌上回應
絲打，放手下個吧～

正一仆街臭雞黎
主動搵翻人真係咁撚難？
自己潑人冷水仲意思賴個男仔科勞你ig之後唔撚理你？

呢個好野
自己拒絕人唔出街先
但最後搵籍口怪返個男仔轉頭

最衰個男仔啦 唔識讀心
仲要食死貓俾人話唔鍾意真性情 鍾意俗氣女仔
好野啊

唔好下個唔該
費事害下個好男仔
我求下你

俾個男仔tg我啦
我幫你食咗佢
反正我果段已經完咗

重點係點解要專登唔出去不過我都係好多次都唔肯出 怕佢見我真人唔鐘意 好彩我返到屋企 佢好快問我返到去未 仲話下次再玩

頂你

女仔都可以大膽問
你問過佢係咪鍾意你？

屌 俾d朋友話我賤過地底泥
話你可唔可以俾d面自己

唉 佢之前主動同我講鐘意我
但依家話咁快又話唔鐘意我啦
我放棄諗佢 wts都冇覆

不時傻笑

樓主我純粹見到你個名想問下 你係咪星光starlight
鄭澤運Leo

想問下 返工識咗個男仔 啱啱lastday咗
同佢都有間唔時whatsapp 但唔多
一到夜晚就唔會覆咁制
都有同過佢出去睇過一次戲
佢嚟緊話約我睇多次戲
咁姐係點

你哋又係一星期見一次牙
我見埋佢下星期最後一次就冇喇

lastday個陣約佢dinner睇下點

可能已經冇咗當時既feel
放棄啦 佢講到明唔鍾意wor

絲打 我俾人拖咗又係咪 俾人reject咗
基本上 你所打以上都試過
最後都冇一齊 唔好問我點解 我都唔知
平常心 佢想搵你 佢有搵時間搵你
下下都係你主動都會攰 我知好難受同難做
你自己諗諗 真係唔掂 就去表白囉
最多冇咗個朋友姐

Ya

我想講 同你個名一樣

想溝你 以我黎睇
有好感咪問點解你想約我睇戲既
嗱 依個係你俾咗個機會佢做野
睇下佢點答你 睇完戲先問佢

牙咩野
老實講 好小事
串人同叫小心 借野
我驚你get錯野

如果係我 我真係鍾意會主動出擊
但係會俾身邊人話地底泥
你就要諗 依個人係咪值得你做主動
想講男仔都會吊高嚟賣
你唔係主動型咪暗示佢一唔一齊出去食飯
Face to face好過係到估估下
個個人性格唔同既

我唔肯定佢係搵我攝時間定點
因為佢msg好耐都唔覆一次

唔知佢心入面諗乜
屌好心對我冇野就當我普通朋友咁對待啦

我身邊有男仔朋友 都唔係機不離手
佢係咪成日玩電話既人先 如果係既咁係有心唔覆
你心中有算

Haha
我都咁話
所以我依家好憎d仔

想同佢多啲溝通 出街

多謝絲打意見依家自動波同佢和好請佢出黎食飯 地底泥都係做一次好過錯過左後悔

好正路
會唔會想偷睇佢同人wts

我自己係咁既性格
可惜 次次個對象都係唔嗲唔吊咁
我做咗地底泥好耐
起碼我知道我唔會後悔 就算真係唔開心
都只係幾個星期既事
希望你成功～

唔會 呢啲野好個人下..
會想有咩都同佢分享下

我會好想睇 想知道佢平時同咩人傾偈
既然巴打回我
我想問下你地係咪真係同女仔拖手會扯
唔好意思問身邊d朋友

你本身控制慾係咪都勁
我唔會 可能拍過幾次拖 覺得冇咩野
不過攬啊錫啊呢啲就應該會 始終同自己鍾意嘅人做親密行為

我小小啦
攬都會
我都覺得拖就真係好over
如果同其他女仔攬會唔會？
因為女仔唔會有依d反應
拍過幾次拖 我更加想問 係咪2個有好感就會一齊
好多野都唔好意思問朋友 一問就會反問我咩事

Lm

中意人會偷偷地望人 會識下揾話題講
我係咁

好
我諗我get錯曬
佢對其他人都係咁
又係夾野俾人同約人去其他地方玩
心死
D男真係好仆街

兩個有好感 有意一齊就一齊
好多野話唔埋 唔係話有好感就一定一齊

有幾可會同其他女仔攬 不過有啲人易扯 有啲人難囉

有女朋友就唔好咁做啦
唔係話你

好明顯想收你兵啦

其實佢用咩語氣講鍾意你都係重點

Haha 唔該巴打解說～

冇 女朋友的話
佢又係可以發展對象 未必係收兵

湊收工呢 男仔會唔會湊普通朋友收工 定有好感嘅先會

唉

接收工正常係有野
但我都試過 係冇一齊

做咩呀 我仲唔開心
仲要扮冇野

點分風度定有興趣啊

利伸: 舊同學 第一次出街
佢問我食唔食佢碟野

大家咁話啦 著緊冇好處

你自然會感覺到

同問究竟風度同有興趣點分睇唔透

佢係咪整係對你一個做先
定對10條女都係咁先

日日係身邊唔著都變著啦
仲要日日摸身摸世

Feel到 驚get錯姐
又唔係高手